1- conan search "eigen" --remote=all --> recherche de la librairie eigen dans le conan packager

2- conanfile.txt

3- CMakeLists.txt

4- main.cpp

5- build project (from build directory) :
mkdir build
cd build
conan install ..
cmake ..
cmake --build .
./bin/hello-eigen

6- how is construct ?
cmake --build . --target clean 
cmake --build . --verbose 
